有幾多港女去無印係為咗佢個紙袋

你老母
買支筆又要個大紙袋
買舊擦膠又要大紙袋
慢到死
不如下次去無印淨係買袋
5毫紙一個
買返幾百個放屋企啦死港女

你做無印？

係